[垃圾動物機構]呀歷失蹤接近7日 重酬搵狗！

想請大家幫幫手 ,希望可以搵得返歷仔
想講講背景先，Alec呀歷係Paw United Charity 下稱puc
嘅一隻待領養嘅雪橇 2歲男仔
係一隻有嚴重癲癇症嘅狗狗 , 一日需要食3次藥控制病情，否則會抽搐嘔白泡，嚴重會癲癇至死。
-
First priority係搵返歷仔，但係一眾義工同前foster(暫托者)實在忍無可忍，
要將呢個垃圾動物機構嘅惡行公開，而puc需要為alec嘅失蹤附上最大嘅責任。
文會好長，請用心閱讀，感謝。
,
Alec基本上長年喺puc嘅主頁出現，主要話佢好乖親人親狗親小朋友，1日要食3日藥等
詳細見下圖。

我地需要講嘅係 alec係一個好乖嘅小朋友，但係puc一直隱瞞alec嘅真相，
Alec有攻擊性，可惜嘅係佢控制唔到
前foster一開始都唔知咩事，只係單純擔心alec有攻擊性會冇人領養，所以希望puc比錢alec去上training school 改善行為
但！
Puc拒絕 唔想喺alec身上比錢
呢次係佢地第一次拒絕行動上同經濟上嘅支援
算，前foster 自費 係自費供alec去上堂，
好境不常，馴狗師認為alec狀況唔簡單，唔係有意識咁攻擊性，
換句話講，佢地覺得alec腦有問題導致佢控制唔到自己行為，導致有攻擊性問題出現。
建議帶Alec去睇醫生做Mri睇下alec腦究竟有咩事影響到佢。
前foster再一次要求puc比錢alec去睇醫生
當然，佢地再一次拒絕。
Puc身為一個動物組織，收捐款唔係就係用喺動物身上咩？
動物需要金錢上嘅支援時候拒絕？What the fuck?

佢地話alec病情不明 唔係病情不明 係唔肯洗錢呀屌
籌款就係咁叫人捐 但係用就冇用過喺佢身上 咩機構黎？？？
.
foster堅持要Alec 1)繼續上training 2)睇醫生
先可以解決alec嘅問題，最後先有人領養呢個小寶貝
但Puc竟然 向foster收返alec
然後喺facebook/instagram聲稱 foster急搬屋
搵新嘅foster繼續照顧alec
同時繼續出post同片 話alec等緊forever home

佢地繼續隱瞞alec有攻擊性
當有人有意領養alec嘅時候
口中嘅 「親人親狗親小朋友」一切就擺喺眼前
Alec好似波咁比人不停踢黎踢去
送出最再拒收，輾轉黎到依家新foster屋企
而今次成為alec走失嘅重點！！！

留言續

新foster係一個外國人，呢位新foster屋企環境極優
有大屋大花園，住大嶼山一個dog friendly嘅小區
聽落唔錯， 重點黎啦
花園後面有個大叢林 穿過去係直達一個大石灘
花園對出 就係大馬路
一個冇閘嘅大花園！！！！
先唔好講alec係咪一隻有病嘅狗，
一隻正常嘅狗 有咁大嘅活動範圍佢唔想周圍走？
所以 alec短短1個星期走失4次
幸運嘅係頭3次都有好心街坊幫手尋回alec
或者alec訓左係人地屋企 ,叫外國人黎接佢

1個星期裡面走失alec3次，puc可以繼續將alec比呢個新foster照顧，而且當初冇篩選過foster,
竟然可以比一家放養家庭照顧一隻咁嚴重既狗狗
.
10月18號星期日 Alec再一次失蹤
而今次走失已經接近7日 一隻嚴重癲癇嘅狗 日服3次藥 請諗下已經係接近7日冇藥物控制病情。
當前foster知道呢件事之後 比起嬲更加係好擔心，
即日已經入大嶼山問街坊，上山下海爬山澗咩都做齊
入黑繼續摸索alec嘅蹤影，更有街坊一齊組搜索隊 出動航拍機搵alec
Puc做緊咩？出左一個post 話alec missing 完。

一眾義工已經對呢個機構失望到貼地，求佢地不如求己
佢地自己借搜索犬，自己整poster, 搵kol,名人spread news
然後每日一早就去大嶼山，劈樹爆林搵狗
希望嘅就係搵得返alec.
另一邊廂，puc喺facebook出左個限時動態話感謝幫手搵alec嘅人

即刻引起民憤 excuse me? 講到你有份搵咁嘅？
.
喺alec失蹤嘅第四日，puc見到義工version嘅poster spread得咁行
喺第四日先出poster搵狗呀！！
最過分嘅係，puc嘅狗，連missing date失蹤日期都搞錯左

請問puc對唔對得住alec?對唔對得住想幫alec嘅義工？對唔對得住捐錢比alec嘅人？
由頭到尾alec只係puc嘅搖錢樹。
當有義工忍唔住爆曬puc嘅惡行出黎之後
puc裡面嘅義工竟然揚言話要告呢班義工誹謗
你冇睇錯呀 冇錢比alec睇醫生去training school
竟然有錢去出律師信比一班用心搵alec嘅人

,
alec失蹤第4日，有大嶼山街坊一早貼左街招搵alec, 喺當日嘅夜晚 ,義工搵alec搵到10點準備離開大嶼山嘅時候
發現原先貼搵alec嘅poster(義工version)搣左落黎
換左做puc version嘅 poster (紅色version)
我地以為大家嘅目標都係搵返alec ,原來呢個咁嘅機構係背後做埋呢啲小動作
專喺半夜三更做埋呢啲陰濕野，你可唔可恥？
(第5日有義工發現所有義工version嘅poster已經全部搣落黎 同一個位貼左puc version嘅poster)
.
如今alec依然失蹤，我地無力再同puc玩埋呢啲小學雞招數
我地唔排除星期日當日大嶼山人山人海，有人捉走左alec既可能
義工們自己荷包攞錢出黎 希望如果有人真係攞走左alec
請將佢還返比我地 重酬 佢急需要藥物

希望大家可以spread 義工version既poster
喺ig又好 家庭group又好
或者請繼續推連登呢個post 等多啲人知道alec失蹤
同埋puc嘅惡行 請大家唔好再捐錢比呢個泯滅人性嘅組織
祝alec早日番黎 有一班愛你嘅契媽等緊你番黎
義工version pls spread

新update: 義工喺instagram投放廣告搵alec
puc見到都投放緊廣告

請spread義工version(黃黑色)嘅poster
電話唔同的！我地唔想再信puc
搵到alec 請打呢個電話
9229 7171 Jovi or 5662 8299 Bern
pls 感謝

自推 請大家繼續spread
alec依然失蹤緊plsss

求大家推上熱門

Puc點做野大家有眼見

有無懶人包？

已經好懶架啦！盡能力最精簡咁表達
一句講曬就係alec走失係大嶼山
puc應該付最大責任
同埋repost n spread
感謝

請大家spread 呢2張義工版poster

oh
咁你重點想搵狗定屌佢？

啪左佢算啦
賤種狗主咁撚中意純種狗
係咁多問題㗎啦
又愛狗又咁唔想養唐狗
生一竇純種狗啪走有問題嘅
慳翻藥費狗主又開心

why not both
唔知你黎引戰定點
講出黎只係想警惕大家 香港有好多有心人
想為呢啲小動物出一分力
只係想呼籲大家帶眼識人
唔好捐錢比啲做唔到實事嘅機構到
重點有2個 就係希望大家幫手一齊搵狗
同小心呢啲呃人機構
繼續推 poster搵alec

我問個問題就引戰咁學校咪日日世界大戰？
我見你第二句已經「搵反」
但又係咁尋狗，問清楚順便推po姐

第二句係
希望可以搵得返Alec呀
未搵到呀 唔該曬
多謝你推post呀
唔好比佢停

Oh sor
見到英文我以為係個機構名
自膠

Push

推
幫呢個機構做過義工
覺得佢地太易岀動物畀人，岀事真係遲早

puc唔淨係得alec一單野出事
仲有好多 等搵返alec之後會一炮過
請苦主講多啲 佢話要告義工誹謗
呢到粒粒字都真話

繼續自推
Alec仲未有消息

推

早上推post
求繼續推下
alec第7日失蹤

歷b

pish

ar歷

繼續推
alec已經第8日失蹤
請大家繼續幫手推

Ar歷

呢幾年地鐵站門口咪多左好多慈善機構叫人捐錢既
仲要日日都唔同機構
護老 護幼 動物環保 u name it
我真唔信係因為好心人突然多左
咁證明左慈善機構賺到錢
咁你expect呢啲機構會有幾上心？

8日去咗邊呀

我屌，之前都有個friend post左呢個機構啲狗狗，跟住佢啲狗全部都係好大年紀有絕症好慘咁，咁我見隻狗都需要人照顧，有諗過幫佢手暫托嘅

跟住佢拖咗好耐先至覆我
但係一嚟就問我幾時就可以接走隻狗
我已經表明我喺一兩年內有機會離開香港
未必可以帶到隻狗離開
我住喺邊度屋企咩環境佢完全唔使問下就問我幾時可以拎隻狗

跟住就話每次複診佢會俾返錢
再問佢又唔肯比detail
跟住我都係拒絕左
因為覺得佢哋好奇怪，明知隻狗係有末期癌症，跟住同我講話佢定期都要返去醫生嗰度複診，但係係照mri 呢樣個樣都唔平，我未必負擔得到，費事同佢有金錢上面嘅拗撬 又覺得佢哋啲安排好奇怪

汪

推 希望可以搵返

汪汪

I

樓主有心 幫推

幫推

阿歷b

推 早排都係ig見到有人屌個機構 隔左幾日就見到話狗狗唔見左 好sad希望狗狗冇事

佢地就係扮到好上心呀
彩就要攞 但係實事就唔做囉

唔可以咁樣一竹篙打晒一船人
我知有好多機構都好好
呢間野marketing做得好好
門面野做得太完美又有名人效應加持
希望唔好有人覺得有名人=間機構做好大
就唔會有衰野

Alec仲失蹤緊
繼續推

好多苦主有上佢地facebook投訴
話醫藥費嘅錢要foster自己比
心諗wtf??? 好心幫你照顧隻狗暫托要自費？
就係呢啲垃圾機構搞到人地越黎越怕
唔想foster就係咁解
我明的 拍拍 加油

呀歷仲未有消息
懷疑比人捉走左
大家多啲留意路面上嘅狗
有冇可能係呀歷

感謝
繼續推

一齊推

屌佢嗰啲cm好快就比人del
然後私底下有班義工護主狗話fb cm內容失實
會告鳩你誹謗 好怕呀！！！

最重點係你都明知佢末期癌 你仲成日照黎做咩？
根本嘥錢

大家多啲留意

推上報

就係track住佢病情有冇惡化
再講 donation嘅用意就係放喺需要被照顧嘅動物身上
既然有需要 就要照 而照 就要比錢
唔通有屋企人有末期camcer就由佢死啦唔洗睇醫生啦咁?
你要明白身為動物機構有係責任攞返donation出黎幫動物

繼續推

你係on9 定點
佢已經講左隻狗係for palliative care
你要講屋企人
我依家同你講你屋企人個病已經冇得醫
你會唔會每隔幾個禮拜洗皮幾野去照下睇下個cancer 而家咩樣呀？

你都係唔明既就算撚數啦
仲有呢間野鬼到仆街 唔洗你係到教我乜撚野動物機構責任
我就去開saa 做義工既 無見過人地機構係咁

推一推

樓主都係屌緊間野 不過你地對冇得救既狗狗想法唔同姐

岩阿
大家都係愛狗之人
唔洗咁嬲既
只不過係點樣運用有限既資源有唔同見解姐

Btw繼續推

對於佢身為義工都講得出咁嘅野覺得好愕然所以選擇唔reply
始終唔同機構唔同人都有唔同做法
佢圖咁燥底講咩都冇用
屌緊puc佢係開其他topic
請大家focus
Alec仲missing緊

alec仲未有消息